Projet Office du tourisme des PO

- Backoffice pour les admins 
-Interface Pro pour ajouter/ supprimer les annonces 
-Carte des locations avec lien vers la location en question
-Page qui liste toutes les annoces disponibles


A finir 

-page Accueil interface admin
-Supprimer les annonces des user qui ne sont plus host
-redirection en ajax après action
-Photo de profil user
- acces a son profil 